项目: Zhihu Daily Reader
=======
知乎日报客户端，适用于黑莓BBOS6及以上系统。

## 关于《知乎日报》 ##
知乎，是中国社交问答网站的先行者，其愿景是「组织各个领域的知识，把人们大脑里的知识、经验、见解搬上互联网」。在知乎上，用户可以通过提问和回答的方式，方便地创建和分享真实优质的知识、经验和洞见。

目前知乎社区已经成为数十万用户的最佳信息来源地，他们在知乎上参与知识创造的时间甚至超过了使用微博、微信等社交工具的时间；每天，有数百万用户通过第三方网站和移动终端阅读知乎的高质量内容。
## 关于本软件 ##
### API 列表 (V3) ###
- 获取最新新闻 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/stories/latest)
- 获取往期新闻 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/stories/before/20130520)
- 获取新闻内容 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/story/4018008)
- 获取热门新闻 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/news/hot)
- 获取专题分类 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/sections)
- 获取专题分类明细 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/section/1)
- 获取主题分类 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/themes)
- 获取主题分类明细 [API](http://news-at.zhihu.com/api/3/theme/8)

### 软件功能 ###
- 获取并显示新闻列表
- 显示详细新闻内容
- 获取并往期新闻列表
- 获取并显示热门新闻列表
- 获取并显示专题列表
- 正文阅读窗口摇一摇切换夜间模式

### 软件功能 （未实现） ###
- 增加 只在WIFI环境下下载图片 选项
- 增加 离线阅读 功能
- 增加 调节正文字号 功能
- 增加 夜间模式快捷键

### 快捷键 ###
#### 主界面 ####
- B：滚动到新闻列表的底部
- T：滚动到新闻列表的顶部
- L：刷新显示并切换到新闻浏览页面
- H：刷新显示并切换到热门新闻页面
- S：刷新显示并切换到专题分类页面
- C：打开日期选择器，跳转到指定日期的新闻浏览页面
- P：显示前一天的新闻列表
- N：显示后一天的新闻列表
- A：显示关于窗口
- Q：退出软件，所有窗口有效

#### 正文阅读窗口 ####
- [空格]：向下滚动一页
- shift + [空格]：向上滚动一页
- B：滚动到底部
- T：滚动到顶部

## 关于作者 ##
	System.out.println("Written by Walkline Wang.");
[![](http://service.t.sina.com.cn/widget/qmd/2169226201/5c007fea/10.png)](http://weibo.com/316828880)

## 开源许可协议 ##
本软件基于 [MIT](http://en.wikipedia.org/wiki/MIT_License) 协议开源

你可以

- 使用、复制、修改、合并、出版发行、散布、再授权及贩售软件及软件的副本
- 根据程序的需要修改授权条款为适当的内容

你必须

- 在软件和软件的所有副本中包含版权声明和许可声明

你不可以

- 以任何形式侵犯“知乎”的版权

## 免责声明 ##
本软件所有内容版权均属“知乎”所有，软件作者不保留任何权利。